喂喂喂！撐完肥佬黎！再撐埋燒生唔該！

燒生為左我地要去台灣避世
d公司又蝕到仆街
佢係twitter日日發炮抽水都唔夠深黃？

唔該！要升一齊升！

我要見兩蚊！

黃色借錢圈？

買左幾多

追溯至2017年10月，據股權披露資料，蕭若元或已將手持所有約37.59%易還財務抵押予黑馬資本創辦人張少輝，其子蕭定一也將其位於西半山殷然

巴打有無 check清楚先？

去撐8473袁爸爸好過

買左兩手真係撐

燒山 不了

單嘢最後蕭生拆掂咗

之前蕭生上庭打官司單野搞掂未

燒山原來係大耳窿

唔好啦蕭生成日玩財技

聽節目還聽節目
佢兩父子股票, 真係唔好掂

買咗

黃耳窿

開車啦開車啦

燒山玩財技

借位

有無搞撚錯！深水埗桂林街報檔街市正門，仲有大量蘋果幾百份！！每份9蚊！

幫推幫買！

撐燒山！ 推！！

撐！

你而家先知咩，老蕭拍色情片起家，不嬲都係世界仔，放數做財仔，牆頭草，邊頭有食邊頭親，好彩天有眼，生個敗家仔

痴媽根
一個連股市都唔熟既人叫人大手入市某隻股
但就連到底入股既原理係咩都唔知
仲係咁推人入海

其實買股唔係撐緊個大股東
係益緊大戶

一個下晝gogogo

原來隻嘢得7000萬市值，唔係話殼都值4億架咩

咪水人啦

呢度嘅負評同升幅成反比

0.3入左 天日買定pizza等上0.9

賺幾多？

上一蚊都係兩億幾市值，0.29入咗等1蚊

0.23

唔敢講賺，成交太少

8473

呢隻野有時代冰室股權 唔係唔炒埋一份丫

燒山d股輸死人
你炒埋我一份

諗緊繼唔繼續入

你收埋好多貨？
呢間野啲數亂到pk

我諗佢一定成日都覺得自己個仔係一個叻仔

同意
利申：木謹花會員

買肥佬 係佢係香港唯一獨立紙媒
唔代表認同佢立場（佢大中華膠）但我欣賞佢風骨

支持 黃色股票圈

直接 Patreon 好過啦

去人超時代好過啦

係囉

乜嘢黎

黃色股票圈！ 入場又平 推哂所有黃色股票

唔想Patreon佢， 條友本身錢多又多人sub，不如課金比沈旭暉盧斯達個d